霸嗎真係好柒難食

今日經過唔信邪入去試
真係咪試過食到想講粗口
食譚仔都無咁嬲

Agger

睇霸嗎個fb page d留言全部都係投訴服務
又唔好食服務又差都仲可以開到分店

難食又唔至於
不過排隊排到咁

屌啦食, 前日食完辛辣特盛
返到屋企訓教, 差唔多天光果陣突然FEEL到屎眼好熱好急屎
舖完廁所, 除褲果陣已經發現瀨左少少
幾廿年都未試過咁, 食麻辣火鍋都不會..屌你霸嗎
塊叉燒又肥又燶, 其實唔好食.

早兩日係銅鑼灣食過，好咸，份量少，麵就ok,香港有冇邊間拉麵店湯底唔係溝粉開

有咁差咩？

淨係記得上次去食碗麵完全唔熱

金田家仲撚難食
叉燒薄過銀紙
個湯暖既偏凍仲要起泡

屌那媽

真心好難食！！

一蘭
利申係入面做過

彩